「長輩圖」 YIP FOO = 黃四郎替身

假既都要請成真既一樣

只差一步